良心店鋪應該貼出 ： 警察與漢奸恕不招待

唔該唔好侮辱狗。

更正: 應是港奸